見到有冷血軍師吹風話帶gear會嚇走和理非

見到有冷血軍師吹風話帶gear會嚇走和理非......大佬唔好咁痴線啦！今時今日和平遊行放催淚彈係最低消費，連催淚彈都嚇唔走，反而gear會嚇走？講個條友有冇出過街㗎！

大家發唔發覺每次都叫勇武收皮，叫人唔好帶gear，到時放催淚彈嘅時候，嗰啲人全部有份參與謀殺？
勇武返屋企？機場嗰日冇勇武，個女仔畀人塔返去融撚咗啦！衝唔衝係戰術考慮，叫人唔好衝絕對冇問題，但係叫你連防禦性gear都唔帶嘅人，都好肯定想你死。

仲有呀，留唔留意到最近多返咗畀人秋後算帳嘅人？其中一個原因都好肯定係最近多咗人叫大家唔好著黑色衫，唔知嗰啲人想食人血饅頭定乜，大家千祈唔好唔記得blackbloc，唔統一裝束好容易睇cam秋後算帳。

bb早啲瞓啦，唔好捱壞身子

佢哋覺得坐喺度比狗咬就最好不過班冷血軍師有咩事9秒9跑走

唉依家班左膠在社交媒體廣傳緊，黎緊想玩埋軍規，限制前線行動。
我真係睇到呆左

最怕係為左捉鬼，大台同糾察又準備返來了

各位一定要保護自己

連登仔會叫勇武唔好上街? 唔帶裝備? 你信咩？

警察對住空氣都放彈， 無辜市民吸咗， 都咳到嘔， 正常智商都唔會叫人唔好帶裝備

今日d女示威者講， 月經血顏色變咗黑色， d催淚彈好毒架

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

手足捉到鬼記住用擦唔甩既筆寫8964/京A88 etc
係佢地身上 整個連儂人

仲玩捉鬼

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

我覺得話叫人唔帶gear嗰d。等於叫人攪野唔好帶套,不負責任。其實帶gear有咩問題, 你又唔係主出擊。全部野都無殺傷力, 就話驚嚇親人, 同自我查有咩分別。

大家都well educated
有句說話明槍易擋唉

自衛姐，宜家周街都係江湖人物，白衫紅衫藍衫，而PoPo又係廢0既，當然要保護好自己

Yes sir

正確啊 下下催淚射埋黎 乜撚都無 一粒都夠送你返屋企啦

帶 但唔好戴住

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

係人都知唯一安全的做法係見到差佬就掉頭走得差佬先會嚇到人